Civil MSc Poly vs HKU vs UST邊間好

小弟來年係英國uni civil & strctural engineering畢業，諗住回港讀個master先做野，有無巴絲可以指點下上述三間U邊間讀master會好d?

中做工程

Ching想做Research ? 我個人覺得最近個市開始差，Fresh Grad入左行先

我係英國grad所以一定要讀個MSc先可以考scheme A

係外國讀埋先返

civil就快無工開

工都搵唔到行乜Scheme
你過FG POST就知幾多人未有OFFER

點解唔英國讀埋msc

屋企人負擔唔到啦讀左好多年 好L貴

真係咁差咩 讀完個MSc可能易搵工d掛hopefully

依家完左year2 黎緊final year
暫時仲有first hon，grad個時我預second up唔知夠唔夠入香港uni既MSc尼

HKU

grad左就出黎做野啦屌

hku la then

少年 你好天真呀

出到黎做野你會發現你讀既其實無撚用

master 有拎用咩人工咪又係一樣